發覺女既唔洗溝 🤔🤔

裝備好自己
得閒做多d運動 睇多d書
學多樣技能
自自然然就有女埋身
好過日日係到叫春

巴打我完成同你一樣諗法。 支持!

agger

咁而家呢

冇米八 唔靚仔 性格唔夠外向唔夠yo 講經

第時有錢你荒無女？

有樓仲自動有高潮

第時有錢咁點

要再加擴大社交圈子先有用

不過最緊要係錢

無女嘅可能性會好高

樓主啱 增值自己 見識多d 自然有女 呢個真

推比多d人知

升中四就會有咖啦

米八（其實179） 識著衫 大隻 但都無女